對付5毛留言攻擊

這使用以下字眼回應5毛留言，翻牆VPN等，有機會斷線

1989.6.4
天安門六四
趙紫陽
多謝一直支持平反8964
多謝一直支持天安門母親
多謝一直支持結束一黨專政
多謝一直支持維權律師
多謝一直支持蘋果日報不妨講埋
你上次提供的新疆參考資料非常有價值，自當重謝。

［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！